
                      Mala con ganas, menos mal que no me gasté el dinero para verla... películas como esta son las que dan fama al cine español. Guión muy pobre, comedia absurda, pensaba que con los actores que tenía sería un peliculon pero nada más lejos de la realidad... no perdáis el tiempo
        
            